究竟乜撚嘢叫顧客若有需要可向員工索取

M記係咪on9嫁
本身就已經放喺嗰到
要就拎唔用就唔拎
我冇需要拎黎做咩呀
插屎眼呀？
就算係咁都叫有需要呀

好多人拎黎插屎眼 插完放番落去

睇黎M記啲員工成日用
唔怪得次次問佢拎都好似捉佢老公去打仗咁啦

隨身帶備一包飲管
（一千支）
每次用3支一齊飲

M 記勁on9
價又識加
無飲管唔見你減一蚊
雞翼包野又話要比錢
賣左比大陸之後就係咁

同埋伙見佢成日推個d 優惠係
個倉有埋貨就過期 黎緊有貨又返
所以要清先平比你

都係嗰句 咪又係照舊狗衝去食

你問得出邊個就好肯定你係00後/非本地人

佢係思覺老師黎 兒登仔